四圍都冇交通燈 點解冇交警維持

白交稅俾佢地出糧

但唔應該係咁

不要說維園見港島見, 試著說自己區要人今晚散步

自己區要人今晚散步
急徵裝修技工
急徵雨傘兵擋雨
急徵物資兵
18區都要人啊

車禍出現了

工務員返工唔做野
行為失當

制亂